公司轉外判 要我討論埋快樂長門人同瞬間看地球 覺得好屈辱 應唔應該辭職

屌你老母tvb

你個好兄弟呢?又會唔會轉外判
快樂長門人有睇開

佢好似要做文化新領域

比啲意見我

屌那星快樂長門人條女又飛釘

溫裕紅飛釘
屌你咩驅風呀

兒童節目多女但冇人講？

美斯你收到信封？

邊個負責討論汪明荃

文化廣場都收皮 好快到佢